廣東話真係低賤語言，支持教育局取締廣東話

中國人講國語

Show Blocked User - 牙古路(有養狗)完全封鎖

Oh, yeah, as same as Chinese.

d100回帶
CC台手足又中伏

唔好意思唔係國語，係普通話